韋斯咸今年買左咁多勁人

Felipe Anderson: £42M
Issa Diop: £22.5M
Andriy Yarmolenko: £17.5M
Lukasz Fabianski: £7.2M
Fabian Balbuena: £4M
Jack Wilshere: Free
Ryan Fredericks: Free

Andriy Yarmolenko

fm妖人

耶撚

其實都幾令人期待 個陣好好J

bye FA

通常一次買咁多都係收皮

我都留意到 仲要幾平

一大班2線球星

上年咪一樣

等降班啦

仲有無小豆同give the the fucking ball?

上年a米

愛華頓上年夠聲大大啦

上年西咸夠買好多勁人
點知打出黎碌撚咁

得第一個有睇頭

小豆
F.Anderson 奧地利伊巴 Yarmolenko
牛奶 Kouyate
Masuaku Diop Ogbonna Fredricks
法比安

好睇前場夾唔夾到
如果lanzini出得番仲正

應該得英超先可以連中型班球隊都可以用成80M買人

磨合好先啦屌

打機好勁

工程師係呢方面有晒經驗

其實用8000萬高薪請雲爺爺教4季，每季預算2000萬買人已經夠，最後可能有錢賺添

都係入唔到BIG 6

上年拖肥 AC米蘭 呢堆係例子

上季有幾隊都係狂買人